19歲女朋友就生日，送乜野好？

諗到頭都爆

係咪港女先

唔係，性格好，其實唔送都得。不過想比啲驚喜佢

ok

condom

係條jer度用絲帶綁個蝴蝶結，當禮物送俾佢

唔嫌煩咪整手工野

互射10次

呢個idea唔錯，列入考慮

你就要互射姐

例如咩？

送個高潮比佢

咁好易姐，以我既神之舌同神之手

真心 19歲 咁細個 送啲平常野 算啦
唔係點捱到 25歲
如果 真係覺得cheap
你就算送層樓俾佢 佢都係一樣無感

你都cls

可能送樓都會同你計尺數呢
不過樓主話唔係港女

Handmake張生日卡+請佢食餐飯咪得

幫佢奶西奶埋屎眼，想揾人代勞可以pm我

Dick in a box